荃灣串燒鋪老闆娘你估廿萬可以夠你裝修幾多次？

直接幫佢全家整容

好期待

好想推到佢入黎
話俾佢知 呃人既後果係點

有圖！請起底！荃灣可疑人物！